著到咁淫考車，撞死人都pass啦

靚女真係大曬
比著豬八戒咁著，未同師傅講早晨已經一個細剔
嘉倩bb咁著 就算撞到人個師傅都幫佢頂罪啦

現實真係唔公平

嘉倩BB好有機心 不過我中意!

咁叫淫，係咪要包頭包腳？

樓主又侮辱女性

靚女著=淫
豬八戒著=蓄意傷人

無可疑

淫乜鳩呀正常衣著

撞死港父先

性感是讚美

Tifa一拳打死老司機

又一個炸彈

我願意承受

依個都會一take pass
不過路試會考好耐

我想俾佢對車頭燈撞

呢啲先叫淫喎

嘉倩：師傅早晨
師傅：唔使撻匙喇 你唔合格！
嘉倩：吓 點解呀
師傅：你自己諗吓啦！
嘉倩：咁.....呢？又或者.....咁？
師傅：嗯........啊啊.......嗯嗯嗯.....呀！！
嘉倩：而家點呀？
師傅：算你識做 Pass啦

未講早晨 已經一個大剔

樓主偏見拉

依d師傅一定要叔一燒

揸棍波？

屌你真係拉

樓主老仲淫啦

磨下磨下對腳乜都出晒黎摸大髀

想唔俾港父上熱門
你大鑊

港父d post 回覆快到...

好想佢kiss我架車

樣靚腳正到
btw 已經有3 4 個post講佢喇

有咩 我睇唔到佢學車既post

已經買緊機票今晚深夜走仲黎唔黎得切？

港父:

個樣好老

認真驗眼

係咪會考埋停火燈停車再觀察路線情況？

條路線一定同其他人唔同

我一定唔會比佢pass 咁先可以見多佢幾次

識玩

覺得佢個樣好怪

如果個考官咸濕又點會俾呢啲女合格

師咩傅
考官啊?

迷湯

想奶下個格甩底